盧偉聰受過正統槍械訓練 仲要起美國無禁槍

美國警察唔好以為用電槍可以保命

可能聰聰開槍起上黎唔差

做得一狗唔會差過美國普通公民

恐怖分子

狗至多久唔久燒手槍

美國人日日燒步槍

業餘唔同正規 聰聰知道點報陣 同正式避槍姿勢

好危險

大穫！侵侵有危險

一騎當千

笑撚左

GTA咩, 日日都開...

恐佈分子有槍又唔一定會發動恐襲既！你睇香港有集團持槍咁多日都無發動襲擊就證明左啦

迫狗入窮巷時 你知的

起美國建國？？？

有錢買子彈又有時間又有塊地咪可以燒，
去鎗鋪燒好似唔平（鳩up,冇去過）

要通報美帝